<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>reflexao on Felipe Blog</title>
    <link>/tags/reflexao/</link>
    <description>Recent content in reflexao on Felipe Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/tags/reflexao/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Assobio</title>
      <link>/post/liter%C3%A1rio-assobio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/liter%C3%A1rio-assobio/</guid>
      <description>Literário assobio E agora vem o GRANDE TESTE PARA SABER SE ESTA ATUALIZADO AS INFORMAÇÕES AQUI
Acho que com o tempo fui perdendo a capacidade de confiar, não de não conseguir esperar o melhor é sim de confiar. Por fora a carapaça que se usa pra socializar, mas por dentro arisco. Herdei do último animal que tive medo, o instinto daqueles que não pensam, só agem, não por medo, mas por instinto de se valer no espaço, a existência tomando espaço e sem considerações ou ressalvas existir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Observadora da vida</title>
      <link>/post/observadora-da-vida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/observadora-da-vida/</guid>
      <description>Reflexão criada a partir desse video
Vídeo reels que fala desse lugar de observar a vida porque ela a todo momento conversa com agente.
Me pergunto enfim o que a vida quer de mim. Não tenho certeza e não sei. Parece que cada dia mais vejo com maior clareza minha vida e não gosto de mim. Mas gosto. Paradoxal não ?
Eu percebo algo que não queria reconhecer, Rodrigo foi um intervalo entre coisas, foi intervalo entre Felipe que não se ama com o outro Felipe que também não se ama e agora percebo que o que vivi com Rodrigo foi uma ilusão.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
